{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043634",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 오대산보궁펜션"
    },
    "text": "普宮民泊は五台山の近くに位置するコンドミニアム型民宿で、登山客や観光客に有名な宿泊施設です。 昔の建物をリニューアルして韓屋の屋根にモダンな付帯施設で利便性を高め、古めかしさとモダンな面が共存しています。 都心から離れて自然を感じることができる休息を楽しむことができます。 月精寺、五台山モミ林道、大関嶺牧場、鉢王山紀スカイウォーカー、白龍洞窟などの平昌観光地で様々な活動を楽しむことができます。 家族、友人、恋人と一緒に大切な思い出を残すことができる場所です。 社長の親切なサービスと清潔な環境、交通の利便性が言及されました。 遊歩道と渓谷が近く、夏は楽しい時間を過ごすことができます。 バーベキューを利用する場合、追加料金があり、駐車も可能です。 渓谷は歩いて2分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "普宮民泊はどこに位置していますか？",
            "answer": "普宮民泊は五台山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊はどのような施設ですか？",
            "answer": "普宮民泊はコンドミニアム型の民宿で、韓屋の屋根とモダンな付帯施設を持っています。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "普宮民泊の周辺には月精寺、五台山モミ林道、大関嶺牧場、鉢王山紀スカイウォーカー、白龍洞窟などの平昌観光地があります。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊でできる活動は何ですか？",
            "answer": "普宮民泊では登山や観光など、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊の特徴は何ですか？",
            "answer": "普宮民泊の特徴は古めかしさとモダンな面が共存していることで、都心から離れて自然を感じることができる点です。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊のサービスや環境について評判はどうですか？",
            "answer": "普宮民泊の社長の親切なサービスと清潔な環境が評判です。また、交通の利便性も高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊の近くにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "普宮民泊の近くには遊歩道と渓谷があり、夏は楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊でバーベキューを利用する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "普宮民泊でバーベキューを利用する場合は、追加料金がありますが、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊まで渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "普宮民泊まで渓谷までは歩いて2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "普宮民泊はどんなグループにおすすめですか？",
            "answer": "普宮民泊は家族、友人、恋人と一緒に大切な思い出を残すことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 434
    }
}